【堅料】黑衫大佬受傷，誓要全滅牛屎佬

靠晒你啦

推

P牌